網上討論區死一陣ser就喊苦喊忽

平時無野做 ?